呢首歌好正 loop左好多次

首歌好有畫面，最後電結他solo 直頭置身其中咁

見冇咩人講佢
feel到佢對音樂好有態度
唔似其他歌手 一味鳩叫

樓主幫自己出post

Link都唔撚識貼鳩下鳩下咁

我用Safari同埋app都睇到條片喎
Btw,你老母就鳩下鳩下

尤其是佢啲編曲，聽起嚟好舒服